[Twitter線] Enzo Mazak手足好耐無update

見佢對上一條tweet已經係 Jul 11

Twitter 無人理

唔知咩事，會唔會中肺炎？

有諗過但嚴重到上唔到網?

有無人contact到佢？

唔知所以先開post問下
正路有玩Twitter 都識佢但好似無乜人理

忙住做 tasks

唔講唔覺
仲有無其他聯絡方法搵到佢

推一推先

開左2日終於有巴打推下

之前睇過一個tweet 好似係話佢屋企人朋友都俾人騷擾（？）
會唔會係攰 想抖下

佢住邊架

見佢個tone一向去到去盡
唔似會驚被人騷擾

但都會攰嘅 啲五毛針得好密